J2 刀劍神域III (14/9起 星期六日 23:45)

終於有得睇

廣東話？

有配音

我真係好想睇下配音配成點

開波

一開頭白龍嗰度係咩事？

明日奈

而家先知「奪命兇彈」兩個遊戲女主角紅葉同另一個有客串

好似幾好睇

又可以聽LiSA唱歌

3係ggo?

ggo係第二季既，今季係underworld。

哦 我當左alo係第2季
唔該哂

動畫時間線次序應該係
第一季：SAO -> ALO -> Extra Edition（特別篇，時間喺ALO之後，桐人同菊崗先生對話，從中重溫回憶返第一季SAO同ALO嘅內容，另加亞絲娜班女嘅泳裝環節）
第二季：GGO -> 聖劍篇 -> 絕劍篇
劇場版：序列爭戰（Augma AR擴增實境 ）
GGO外傳
第三季：Alicization篇（Underworld）

唔該哂
雖然我己經睇左動畫

好慘 識日文嘅
或識睇中文字幕 都一早睇哂
仲睇濕鳩TVB

tvb 不了

d人鍾意聽tvb配音

SM師妹果度會cut成點

而家先知,冇睇到頭2集

6uo，用cctvb睇你有無病